好運中心吉野家

點解仲未執

沙田嗰間?

係呀 板都拆左幾日啦
終於見到入面係點

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

一個人都冇？

狗都唔食

有一台客嫁

岩，我以前成日食
儲分都儲到可以換到一個餐
但而家食垃圾都唔食佢

呢間以前永遠多人到等唔到位
而家不了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好運中心保安係新城市個日救過唔少兄弟，唔好搞到D保安，
唔幫親，等佢執算啦

簽左約架麻
無客都要蝕撚到完約架

咁係舖租啫，
如果生意額都比唔起燈油火蠟人工
執左佢止蝕唔係蝕少d 咩

好運中心裝哂監控鏡頭

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽